有冇人用過大陸果d fitness wristband?

fitbit賣成千蚊起跳
ebay賣果d 舊幾2舊水就有哂心跳防水，仲多功能好多
真係質素有分別定純粹fitbit overpriced?

push

Garmin重貴

garmin有gps又性，貴都正常

可以買fitbit收購左嘅 pebble
美金60蚊有心跳游水notifications voice input瞓覺
iOS android 都有

真心唔錯，可惜個設計有d old school

我都覺得old school
但功能多 最重要可以游水

其實個定位直頭係fitness+smart watch
可以收msg call music control呢下好正，真係差個樣 好似部casio 計數機咁
不過游水帶wristband黎做乜

Lap time 計時 度心跳

市場上無乜平smart watch 可以防水 30meter water resistance

以我所知就冇 唔計大陸果d 所謂ip68
btw 我見到garmin vivosmart hr呢隻好似唔錯，好多function setting都夠多
就差在冇防水

Garmin 果隻係防50米水